全班第一名刺死導師 對要害連捅數刀

中國湖南益陽市昨天下午發生一起高三生殺死班導師的命案，只是因為導師鮑方要求學生們留在學校寫東西，但班上第一名的羅宇杰不願意，導師便嗆他不寫就轉班，羅生便拿出一把彈簧刀向導師要害連捅數刀，鮑師送醫後不治。

據《封面新聞》報導，鮑方曾獲評為當地優秀教師，並沒有特別嚴格，他的女兒也在自己擔任班導的班級裡，和兇手是同班同學。而行兇的16歲羅宇杰則是班上第一名，全年級也排在前十名，同學表示，「平時所有老師都對他很好，畢竟他是第一名，老師們都挺喜歡他。」同學說羅生平時看起來很老實，沒想到竟然會行兇。（即時新聞中心／綜合報導）

隨身帶刀

帶都唔係呢d情況用。。

榴蓮乜乜乜.jpg

插春袋

鮑方叔唔係識無形氣牆架咩,件蛋散咁易捅死佢既?

自己個女仲要同班 望撚住老豆俾個fd殺死

痴撚線公司

你睇下個女既眼神

有無諗過背後兇手其實係..

湖南人唔衰得

暗殺教室

大陸人真係好撚癲

全班第一名：我信你！

好似專插下體

個女仔究竟係佢個女定兇手

我覺得有內情。正常來講，全班第一仲要就嚟離開學校，應該都唔會玩嘢啊！平時啲老師都鍾意佢，就算佢真係玩嘢，都應該係用商量嘅語氣，唔係一嚟就屌柒佢，叫佢轉班。加上佢有啲料，如果佢考得好，個老師有功績，冇咩事點會挑釁佢。同埋一個青年人，無啦啦點會擺把刀起身。好大機會係有計劃嘅，證明左，佢同個老師應該有啲嘢。

我上面吹水

又係湖南人

湖南佬係惡d

佢痴q左線啊

係咪證明自我實現預言唔岩用？

暗殺教室真人版
不過好快完左

未成人保護法罩住班友仔真係驚你有牙

殺老師

我仲以為係暗殺教室

隻蝗仔會玩到帶刀返學肯定有牙齒印啦

唔係一朝一夕既事 不過人死左佢講乜都無用

國產凌凌漆

睇標題以為爭頭注香咁捅

得啦得啦，收皮啦你

女目前犯

點解下面有d芝士流緊出黎

湖南上陽村，村口成日有條狗係度吠

湖南佬 = 狗界pit bull

速度唔夠學咩人做老師

pit bull同狗界pit bull有咩分別

香港廢柴就唔會有呢種勇氣為自己出頭啦
你話佢兇狠又好 野蠻又好 戇居都好
起碼人地唔撚受你氣

好明顯係個學生生得矮，所以先捅個老師春袋啦

兩個係拍拖或者知己
爸爸是獸父 ?

合理

又一個神探

湖南人定越南人狼啲?

巴打我留意左你好耐...

正想咁講
正常女學生見到少少血都尖叫走咗
佢冷靜既程度拍得住啲急症室護士

女人係唔會怕少少血的